Используем GIT для хранения проекта.
Используем JIRA для управления проектом (компас и карта).
Изучаем и используем Agile в процессе разработки.
Все результаты публикуем в нашем блоге.
Готовность к изменениям.
Стремление к развитию.
Знать: как правильно, и что можно (начинаем с flat PHP Vs. Framework).